Запускать так: из консоли "SocketTest.exe 1367".
Останавливать -- просто нажать любую клавишу.
Передает содержимое файла map.txt любому подключившемуся клиенту. Формат карты пока такой : 1 байт--размер n (карта n x n), дальше содержимое построчно(0 свободно , 1 препятствие)